有冇人揸過辣椒仔？

想出部07-09年既 有冇咩大問題？
係咪真係好似個名咁辣？差唔多價錢機娃1.4又分別幾大？

你諗住收部二手車定係出部未出牌先？

Lm

其實兩樣都得 定都好似冇咩盤

辣椒仔一定要1.6棍仔先好玩
1.4cvt你不如買架jazz/fit算

就係想買部1.6

玩1.6喇
不過部野玩操控
可以用好玩形容 但唔可以話佢快

如果差唔多價錢 重有咩車可以比較？

1.6牌費好唔抵

fiesta st啦
1.6 turbo, 又係好玩細車

唔知維修係咪真係平一截

1.6都係百三匹
返印度啦

同turbo又無得比

Automomo 主持都係揸 swift 1.6 咋

heeheeheeheeheeheehee

有錢仲會揸先算

好玩但唔快

為果小小錢 而犧牲長時間既享受
值咩

有朋友揸緊 07 Swift 1242cc (1.3) 棍仔 個frd唔踩架車 但都要1蚊1公里 起步真係差d

有聲

有舊同事揸呢部千六棍仔揸到停牌 我都唔知佢點做到

已經係1.3, 重要係棍仔都渣到1蚊
係你個Friend以為自己無踩, 定係架車有d問題